<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Философский камень on Гарри и вагон косяков</title><link>https://harrypot.lol/books/filosofskyi_kamen/</link><description>Recent content in Философский камень on Гарри и вагон косяков</description><generator>Hugo</generator><language>ru-RU</language><lastBuildDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://harrypot.lol/books/filosofskyi_kamen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Философский камень — часть 1</title><link>https://harrypot.lol/books/filosofskyi_kamen/part1/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://harrypot.lol/books/filosofskyi_kamen/part1/</guid><description>&lt;article class="book-main">
 &lt;h2 id="chapter-1" class="chapter-title">Глава 1&lt;/h2>
 &lt;section class="row" id="page-6">
 &lt;div class="column">
 &lt;p class="text">
 &lt;span class="page-num">СТР 6&lt;/span> [...] взгляд упал на сгрудившихся неподалеку странных типов [...] Мистер Дурсль пришел в ярость, увидев, что некоторые из них совсем не молоды, &amp;mdash; подумать только, один из мужчин выглядел даже старше него, а позволил себе облачиться в изумрудно-зеленую мантию!
 &lt;span class="explanation">
 Маги радуются тому, что Волдеморт приказал долго жить.
 &lt;/span>
 &lt;/p>
 &lt;/div>
 &lt;div class="column column-60">
 &lt;p class="comment">
 А как же пресловутая секретность? Почему они не беспокоятся о том, что о магическом мире узнают маглы? Да, случилась большая радость &amp;mdash; Волдеморт был побеждён, но не могло же у них настолько снести крышу. Да, потом мы узнаем, что у магов есть свои "люди в чёрном", которые умеют стирать воспоминания, но такими темпами никаких чистильщиков не напасёшься.
 &lt;/p></description></item><item><title>Философский камень — часть 2</title><link>https://harrypot.lol/books/filosofskyi_kamen/part2/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://harrypot.lol/books/filosofskyi_kamen/part2/</guid><description>&lt;article class="book-main">
 &lt;h2 id="chapter-9" class="chapter-title">Глава 9&lt;/h2>
 &lt;section class="row" id="page-185">
 &lt;div class="column">
 &lt;p class="text">
 &lt;span class="page-num">СТР 185&lt;/span>
 &amp;mdash; Ну и чего вы ждете?! &amp;mdash; рявкнула она [мадам Трюк]. &amp;mdash; Каждый встает напротив метлы &amp;mdash; давайте, пошевеливайтесь.
 &lt;span class="explanation">
 Первое занятие на мётлах. Мадам Трюк сразу предлагает взять мётла и практиковаться.
 &lt;/span>
 &lt;/p>
 &lt;/div>
 &lt;div class="column column-60">
 &lt;p class="bad">
 Так дела не делаются. В первую очередь нужно вообще рассказать, как будут проходить занятия, объяснить основные принципы на каких-нибудь обычных (не летающих мётлах), а главное &amp;mdash; &lt;strong>провести инструктаж по технике безопасности&lt;/strong>, причём не на отлюбись, а как можно подробнее. Полёты &amp;mdash; это весьма опасная вещь, убиться можно не просто, а очень просто. Например, первые занятия у парашютистов проходят на земле: никто сразу не засовывает новичков в самолёт и не предлагает спрыгнуть. 
 &lt;/p></description></item></channel></rss>