<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Кубок огня on Гарри и вагон косяков</title><link>https://harrypot.lol/books/kubok_ognya/</link><description>Recent content in Кубок огня on Гарри и вагон косяков</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ru-RU</language><atom:link href="https://harrypot.lol/books/kubok_ognya/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Кубок огня — часть 1</title><link>https://harrypot.lol/books/kubok_ognya/part1/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://harrypot.lol/books/kubok_ognya/part1/</guid><description>Глава 3СТР 27А на день рождения, который для Дурслей просто не существовал, Гарри получил сразу четыре великолепных торта [...]Гарри писал друзьям, что Дурсли его почти не кормят, а ему прислали торты.Он, вроде, ясно сказал в письме к друзьям, что Дурсли ему не дают жрать. Неужели так сложно догадаться прислать что-нибудь ещё: какое-нибудь вяленое мясо, консервированный суп, овощей, фруктов? Нет, давайте закармливать парня тортами, чтобы он стал шарообразным.</description></item><item><title>Кубок огня — часть 2</title><link>https://harrypot.lol/books/kubok_ognya/part2/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://harrypot.lol/books/kubok_ognya/part2/</guid><description>Глава 14СТР 202&amp;mdash; Я была... &amp;mdash; ...в библиотеке, &amp;mdash; закончил за нее [Гермиону] Гарри.Кстати, а куда делся старый-добрый маховик-датский? В прошлом году Гермиона начала кучу новых курсов, а теперь их просто бросила? Да, почти наверняка некоторые она бросила бы в любом случае из-за слишком большой нагрузки, но забить на все дополнительные занятия сразу &amp;mdash; как-то не в её стиле. Или у неё забрали маховик? Но почему, ведь только Дамблдор знает обо всех тёмных делишках с Сириусом и гиппогрифом?</description></item><item><title>Кубок огня — часть 3</title><link>https://harrypot.lol/books/kubok_ognya/part3/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://harrypot.lol/books/kubok_ognya/part3/</guid><description>Глава 27СТР 459Рон теперь [после того, как Гарри вытащил его из воды] привлекал всеобщее внимание, и Падма Патил стала к нему благосклоннее и каждый раз, встречаясь с ним в коридоре, старалась заговорить.Почему Рон вдруг стал героем дня? Его просто усыпили и сунули на дно озера. О том, как это произошло, уже наверняка знает вся школа, и героического в этом повествовании ничего нет. А уж учитывая то, как Рон повёл себя на балу, Падма вряд ли захотела бы с ним вообще разговаривать.</description></item></channel></rss>