<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Главная on Гарри и вагон косяков</title><link>https://harry-pot.web.app/</link><description>Recent content in Главная on Гарри и вагон косяков</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ru-RU</language><lastBuildDate>Wed, 04 Nov 2020 23:23:58 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://harry-pot.web.app/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Кубок огня - часть 1</title><link>https://harry-pot.web.app/books/kubok_ognya/part1/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://harry-pot.web.app/books/kubok_ognya/part1/</guid><description>Часть 2 &amp;gt;&amp;gt;
Глава 3
СТР 27
А на день рождения, который для Дурслей просто не существовал, Гарри получил сразу четыре великолепных торта [...]
Он, вроде, ясно сказал, что Дурсли ему не дают жрать. Неужели так сложно догадаться прислать что-нибудь ещё: какое-нибудь вяленое мясо, консервированный суп, овощей, фруктов? Нет, давайте закармливать парня тортами, чтобы он стал шарообразным. Этого могут не понимать дети, но Сириус и родители Рона тоже головой не думают, получается?</description></item><item><title>Кубок огня - часть 2</title><link>https://harry-pot.web.app/books/kubok_ognya/part2/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://harry-pot.web.app/books/kubok_ognya/part2/</guid><description>&amp;lt;&amp;lt; Часть 1 |
Часть 3 &amp;gt;&amp;gt;
Глава 14
СТР 202
— Я была... — ...в библиотеке, — закончил за нее [Гермиону] Гарри.
Кстати, а куда делся старый-добрый маховик-датский? В прошлом году Гермиона начала кучу новых курсов, а теперь их просто бросила? Да, почти наверняка, что некоторые она бросила бы точно из-за слишком большой нагрузки, но забить на все дополнительные занятия сразу &amp;mdash; как-то не в её стиле. Или у неё забрали маховик?</description></item><item><title>Кубок огня - часть 3</title><link>https://harry-pot.web.app/books/kubok_ognya/part3/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://harry-pot.web.app/books/kubok_ognya/part3/</guid><description>&amp;lt;&amp;lt; Часть 2
Глава 27
СТР 459
Рон теперь привлекал всеобщее внимание, и Падма Патил стала к нему благосклоннее и каждый раз, встречаясь с ним в коридоре, старалась заговорить.
Почему Рон вдруг стал героем дня? Его просто усыпили и сунули на дно озера. О том, как это произошло, уже наверняка знает вся школа, и героического в этом повествовании ничего нет. А уж учитывая то, как Рон повёл себя на балу, Падма вряд ли захотела бы с ним вообще разговаривать.</description></item><item><title>Орден феникса - часть 1</title><link>https://harry-pot.web.app/books/orden_feniksa/part1/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://harry-pot.web.app/books/orden_feniksa/part1/</guid><description>Часть 2 &amp;gt;&amp;gt;
Глава 1
СТР 12
[...] Дадли недавно стал чемпионом юго-востока Англии по боксу среди школьников.
Вот этот толстый тюфяк стал чемпионом по боксу? Там вообще недостаточно просто махать руками как придётся, а нужно очень серьёзно работать.
СТР 14
— Ей ты что-то не приказывал сгинуть. А как насчет «малыша» и «моего крохотулечки»? Может, мне так лучше к тебе обращаться?
Гарри быкует на Дадли.
Cлушай, а ты стал каким-то гандоном внезапно.</description></item><item><title>Орден феникса - часть 2</title><link>https://harry-pot.web.app/books/orden_feniksa/part2/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://harry-pot.web.app/books/orden_feniksa/part2/</guid><description>&amp;lt;&amp;lt; Часть 1 |
Часть 3 &amp;gt;&amp;gt;
Глава 14
СТР 276
— Шутка в том, что Парацельс упадет ему на голову? — осведомился Гарри. — Как ни смешно, да, — скучным голосом ответил Ник.
Пивз подстроил, чтобы статуя упала кому-нибудь на голову.
Почему Пивза всё ещё терпят &amp;mdash; это очень большой вопрос. Если человеку сбросить на голову бюст (хоть Парацельса, хоть Ленина), то можно элементарно прошибить череп.
СТР 277
Отыскивая глазами Буклю, Гарри шел, задрав голову, и устланный соломой пол похрустывал под ногами, когда он наступал на косточки маленьких животных.</description></item><item><title>Орден феникса - часть 3</title><link>https://harry-pot.web.app/books/orden_feniksa/part3/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://harry-pot.web.app/books/orden_feniksa/part3/</guid><description>&amp;lt;&amp;lt; Часть 2
Глава 27
СТР 559
— Дело не в вашей смелости, а в моем положении, — сказал Флоренц. — Мне нельзя вернуться в лес. Мое стадо изгнало меня.
Прорицания теперь преподаёт кентавр.
А зачем ты вообще согласился преподавать в школе, если прекрасно понимал, что так произойдёт? Что это решение тебе дало? Очередная тайна за семью печатями.
СТР 561
Мы ищем в небесах признаки великих перемен, приливов и отливов зла, которые порой отражаются там.</description></item><item><title>Тайная комната - часть 1</title><link>https://harry-pot.web.app/books/taynaya_komnata/part1/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://harry-pot.web.app/books/taynaya_komnata/part1/</guid><description>Часть 2 &amp;gt;&amp;gt;
Глава 1
СТР 3
— Сове в клетке скучно,— в который раз принялся объяснять Гарри. — Она вольная птица. Хорошо бы выпускать ее хоть на ночь
И вновь Дурсли издеваются над Гарри, а теперь ещё и над его совой.
Да сова вообще не должна жить в такой клетке, судя по описанию весьма небольшой (иначе Гарри никак не смог бы в одиночку таскать её вместе с другими вещами).</description></item><item><title>Тайная комната - часть 2</title><link>https://harry-pot.web.app/books/taynaya_komnata/part2/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://harry-pot.web.app/books/taynaya_komnata/part2/</guid><description>&amp;lt;&amp;lt; Часть 1
Глава 10
СТР 229
И Гарри перед всем классом изображал то трансильванского крестьянина, страдавшего от заклятия Болтливости, то простуженного снежного человека, то вампира [...]
Уроки у Локонса.
Что за хрень? Директору вообще неинтересно, чем ученики занимаются на уроках и чему их учат преподаватели? И почему никто не сообщит хотя бы декану, что вместо защиты от тёмных сил Локонс предлагает актёрское мастерство?
СТР 230
— Домашнее задание: сочинить стихи о моей победе над оборотнем из Вага-Вага
Локонс.</description></item><item><title>Узник Азкабана - часть 1</title><link>https://harry-pot.web.app/books/uznik_azkabana/part1/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://harry-pot.web.app/books/uznik_azkabana/part1/</guid><description>Часть 2 &amp;gt;&amp;gt;
Глава 1
СТР 3
[...] Гарри водил по строчкам орлиным пером, искал подходящую цитату для сочинения на тему: «Был ли смысл в XIV веке сжигать ведьм?»
Чего?.. А сочинение "имело ли смысл сжигать евреев и цыган во время Холокоста" они тоже пишут?
СТР 4
Так, Венделина Странная очень любила «гореть» на костре. И чтобы испытать это ни с чем не сравнимое удовольствие, сорок семь раз меняла обличье и предавала себя в руки маглов.</description></item><item><title>Узник Азкабана - часть 2</title><link>https://harry-pot.web.app/books/uznik_azkabana/part2/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://harry-pot.web.app/books/uznik_azkabana/part2/</guid><description>&amp;lt;&amp;lt; Часть 1
Глава 11
СТР 239
Как же так? Почему Дамблдор, Хагрид, мистер Уизли и Корнелиус Фадж молчали? Почему скрыли, что родителей предал их лучший друг?
Гарри узнал, что его родители умерли из-за Блэка.
И что это изменило бы?
СТР 246
Тем не менее мы обязаны выразить наше беспокойство по поводу вышеупомянутого гиппогрифа. Мы получили жалобу от мистера Люциуса Малфоя и передаем дело в Комиссию по обезвреживанию опасных существ.</description></item><item><title>Философский камень - часть 1</title><link>https://harry-pot.web.app/books/filosofskyi_kamen/part1/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://harry-pot.web.app/books/filosofskyi_kamen/part1/</guid><description>Часть 2 &amp;gt;&amp;gt; Глава 1 СТР 6 [...] взгляд упал на сгрудившихся неподалеку странных типов [...] Мистер Дурсль пришел в ярость, увидев, что некоторые из них совсем не молоды, — подумать только, один из мужчин выглядел даже старше него, а позволил себе облачиться в изумрудно-зеленую мантию! Маги радуются тому, что Волдеморт приказал долго жить Ну, и как же пресловутая секретность? Почему они не беспокоятся о том, что о магическом мире узнают маглы?</description></item><item><title>Философский камень - часть 2</title><link>https://harry-pot.web.app/books/filosofskyi_kamen/part2/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://harry-pot.web.app/books/filosofskyi_kamen/part2/</guid><description>&amp;lt;&amp;lt; Часть 1
Глава 9
СТР 187
— Вернись, мальчик! — крикнула мадам Трюк, но Невилл стремительно поднимался вверх [...]. Два метра, четыре, шесть [...]
Первое занятие на мётлах. Невилл зафейлил и улетел куда-то в небеса.
Как насчёт того, чтобы не орать "вернись", а наложить на мётлы чары, запрещающие им подниматься в воздух выше, чем на полметра? Крупная удача, что Невилл просто-напросто не разбился насмерть. Потом можно было бы писать книгу "</description></item></channel></rss>