<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Главная on Гарри и вагон косяков</title>
    <link>https://harrypot.lol/</link>
    <description>Recent content in Главная on Гарри и вагон косяков</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Wed, 04 Nov 2020 23:23:58 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://harrypot.lol/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Дары смерти — часть 1</title>
      <link>https://harrypot.lol/books/dary_smerti/part1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://harrypot.lol/books/dary_smerti/part1/</guid>
      <description>Глава 1СТР 7&amp;mdash; Северус, сюда! &amp;mdash; приказал Волан-де-Морт, указывая на кресло справа от себя. &amp;mdash; Яксли &amp;mdash; рядом с Долоховым.Остаётся только сказать ещё &#34;не так сели&#34;.СТР 8Думаю, мой Лорд, надежды взять его там у нас практически нет, если, конечно, Министерство не падет до следующей субботы.Речь о Поттере, котого защищают.Стоп, минуточку. Это как так получилось? Вы буквально в конце весны проникли в школу незамеченными, но вынуждены были с позором бежать, потеряв одного человека убитым.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Дары смерти — часть 2</title>
      <link>https://harrypot.lol/books/dary_smerti/part2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://harrypot.lol/books/dary_smerti/part2/</guid>
      <description>Глава 16СТР 273Следующие несколько дней они вообще не говорили о Роне. Гарри твердо решил, что никогда в жизни не произнесет больше его имени [...]Это ещё почему? Ты же понимаешь, почему он ушёл. Да, ушёл со скандалом, но, в принципе-то, ты изначально знал, что самое сложное придётся делать в одиночку.СТР 275То их забрасывало в горы, где хлестали дожди вперемешку со снегом, то на болота, где палатку залило ледяной водой, то на крохотный островок посреди шотландского горного озера, где их за ночь засыпало снегом чуть ли не по самую крышу.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Кубок огня — часть 1</title>
      <link>https://harrypot.lol/books/kubok_ognya/part1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://harrypot.lol/books/kubok_ognya/part1/</guid>
      <description>Глава 3СТР 27А на день рождения, который для Дурслей просто не существовал, Гарри получил сразу четыре великолепных торта [...]Гарри писал друзьям, что Дурсли его почти не кормят, а ему прислали торты.Он, вроде, ясно сказал в письме к друзьям, что Дурсли ему не дают жрать. Неужели так сложно догадаться прислать что-нибудь ещё: какое-нибудь вяленое мясо, консервированный суп, овощей, фруктов? Нет, давайте закармливать парня тортами, чтобы он стал шарообразным.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Кубок огня — часть 2</title>
      <link>https://harrypot.lol/books/kubok_ognya/part2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://harrypot.lol/books/kubok_ognya/part2/</guid>
      <description>Глава 14СТР 202&amp;mdash; Я была... &amp;mdash; ...в библиотеке, &amp;mdash; закончил за нее [Гермиону] Гарри.Кстати, а куда делся старый-добрый маховик-датский? В прошлом году Гермиона начала кучу новых курсов, а теперь их просто бросила? Да, почти наверняка некоторые она бросила бы в любом случае из-за слишком большой нагрузки, но забить на все дополнительные занятия сразу &amp;mdash; как-то не в её стиле. Или у неё забрали маховик? Но почему, ведь только Дамблдор знает обо всех тёмных делишках с Сириусом и гиппогрифом?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Кубок огня — часть 3</title>
      <link>https://harrypot.lol/books/kubok_ognya/part3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://harrypot.lol/books/kubok_ognya/part3/</guid>
      <description>Глава 27СТР 459Рон теперь [после того, как Гарри вытащил его из воды] привлекал всеобщее внимание, и Падма Патил стала к нему благосклоннее и каждый раз, встречаясь с ним в коридоре, старалась заговорить.Почему Рон вдруг стал героем дня? Его просто усыпили и сунули на дно озера. О том, как это произошло, уже наверняка знает вся школа, и героического в этом повествовании ничего нет. А уж учитывая то, как Рон повёл себя на балу, Падма вряд ли захотела бы с ним вообще разговаривать.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Орден феникса — часть 1</title>
      <link>https://harrypot.lol/books/orden_feniksa/part1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://harrypot.lol/books/orden_feniksa/part1/</guid>
      <description>Глава 1СТР 12[...] Дадли недавно стал чемпионом юго-востока Англии по боксу среди школьников.Вот этот толстый тюфяк стал чемпионом по боксу? Там вообще-то недостаточно просто махать руками как придётся, а нужно очень серьёзно работать.СТР 14&amp;mdash; Ей [Петунье] ты [Дадли] что-то не приказывал сгинуть. А как насчет «малыша» и «моего крохотулечки»? Может, мне так лучше к тебе обращаться?Гарри быкует на Дадли.Cлушай, а ты стал каким-то гандоном внезапно.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Орден феникса — часть 2</title>
      <link>https://harrypot.lol/books/orden_feniksa/part2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://harrypot.lol/books/orden_feniksa/part2/</guid>
      <description>Глава 14СТР 276&amp;mdash; Шутка в том, что Парацельс упадет ему на голову? &amp;mdash; осведомился Гарри.
&amp;mdash; Как ни смешно, да, &amp;mdash; скучным голосом ответил Ник.Пивз подстроил, чтобы статуя упала кому-нибудь на голову.Почему Пивза всё ещё терпят &amp;mdash; это очень большой вопрос. Если человеку сбросить на голову бюст (хоть Парацельса, хоть Ленина), то можно элементарно прошибить череп.СТР 277Отыскивая глазами Буклю, Гарри шел, задрав голову, и устланный соломой пол похрустывал под ногами, когда он наступал на косточки маленьких животных.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Орден феникса — часть 3</title>
      <link>https://harrypot.lol/books/orden_feniksa/part3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://harrypot.lol/books/orden_feniksa/part3/</guid>
      <description>Глава 27СТР 559&amp;mdash; Дело не в вашей смелости, а в моем положении, &amp;mdash; сказал Флоренц. &amp;mdash; Мне нельзя вернуться в лес. Мое стадо изгнало меня.Прорицания теперь преподаёт кентавр.А зачем ты вообще согласился преподавать в школе, если прекрасно понимал, что так произойдёт? Что это решение тебе дало? Очередная тайна за семью печатями.СТР 561Мы ищем в небесах признаки великих перемен, приливов и отливов зла, которые порой отражаются там.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Принц-полукровка — часть 1</title>
      <link>https://harrypot.lol/books/princ_polukrovka/part1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://harrypot.lol/books/princ_polukrovka/part1/</guid>
      <description>Глава 1В этой главе внезапно начинается нудная и довольно наивная политика, которую мы, с вашего позволения, опустим. Вообще, начиная с &#34;Ордена феникса&#34;, сюжет становится каким-то унылым и затянутым. Таким унылым, что местами прямо полный принц (не смешно, но факт). Ввиду этого дальше мы будем двигаться немного побыстрее.Глава 2СТР 37&amp;mdash; Если бы я убил Гарри Поттера, Темный Лорд не смог бы использовать его кровь для того, чтобы возродиться и обрести неуязвимость…Снегг объясняет, почему не замочил Поттера.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Принц-полукровка — часть 2</title>
      <link>https://harrypot.lol/books/princ_polukrovka/part2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://harrypot.lol/books/princ_polukrovka/part2/</guid>
      <description>Глава 16СТР 335&amp;mdash; Так, значит, Снегг предлагал ему [Малфою] помощь? Он точно предлагал ему помощь?Гарри подслушал, как Снегг предлагал помощь Малфою.Дамблдор уже сто раз говорил, что доверяет Снеггу и что он выполняет самые опасные приказы. Вы опять за старое взялись что ли?СТР 339Гарри промолчал. Он уже понял, что такие возражения, скорее всего, и выдвинут против его новых доказательств; он прямо-таки слышал слова Гермионы: &#34;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Тайная комната — часть 1</title>
      <link>https://harrypot.lol/books/taynaya_komnata/part1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://harrypot.lol/books/taynaya_komnata/part1/</guid>
      <description>Глава 1СТР 3&amp;mdash; Сове в клетке скучно, &amp;mdash; в который раз принялся объяснять Гарри. &amp;mdash; Она вольная птица. Хорошо бы выпускать ее хоть на ночь.И вновь Дурсли издеваются над Гарри, а теперь ещё и над его совой.Сова не должна жить в такой клетке, судя по описанию весьма небольшой (иначе Гарри никак не смог бы в одиночку таскать её вместе с другими вещами). Строго говоря, крупные совы в клетке жить не должны в принципе &amp;mdash; это не лучшим образом отражается на их здоровье.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Тайная комната — часть 2</title>
      <link>https://harrypot.lol/books/taynaya_komnata/part2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://harrypot.lol/books/taynaya_komnata/part2/</guid>
      <description>Глава 10СТР 229И Гарри перед всем классом изображал то трансильванского крестьянина, страдавшего от заклятия Болтливости, то простуженного снежного человека, то вампира [...]Уроки у Локонса.Что за хрень? Директору вообще неинтересно, чем ученики занимаются на уроках и чему их учат преподаватели? И почему никто не сообщит хотя бы декану, что вместо защиты от тёмных сил Локонс предлагает актёрское мастерство?СТР 230&amp;mdash; Домашнее задание: сочинить стихи о моей победе над оборотнем из Вага-Вага.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Узник Азкабана — часть 1</title>
      <link>https://harrypot.lol/books/uznik_azkabana/part1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://harrypot.lol/books/uznik_azkabana/part1/</guid>
      <description>Глава 1СТР 3[...] Гарри водил по строчкам орлиным пером, искал подходящую цитату для сочинения на тему: «Был ли смысл в XIV веке сжигать ведьм?».Гарри делает уроки на каникулах.Чего?.. А сочинение на тему &#34;имело ли смысл сжигать евреев, цыган и советских пленных во время Холокоста&#34; они тоже пишут? Да, тут дальше говорится о том, что настоящие волшебники были огнеупорные. Только проблема в том, что на костры наверняка попало множество самых обычных людей.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Узник Азкабана — часть 2</title>
      <link>https://harrypot.lol/books/uznik_azkabana/part2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://harrypot.lol/books/uznik_azkabana/part2/</guid>
      <description>Глава 11СТР 239Как же так? Почему Дамблдор, Хагрид, мистер Уизли и Корнелиус Фадж молчали? Почему скрыли, что родителей предал их лучший друг?Гарри узнал, что его родители умерли из-за Блэка.И что это изменило бы?СТР 246Тем не менее мы обязаны выразить наше беспокойство по поводу вышеупомянутого гиппогрифа. Мы получили жалобу от мистера Люциуса Малфоя и передаем дело в Комиссию по обезвреживанию опасных существ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Философский камень — часть 1</title>
      <link>https://harrypot.lol/books/filosofskyi_kamen/part1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://harrypot.lol/books/filosofskyi_kamen/part1/</guid>
      <description>Глава 1СТР 6 [...] взгляд упал на сгрудившихся неподалеку странных типов [...] Мистер Дурсль пришел в ярость, увидев, что некоторые из них совсем не молоды, &amp;mdash; подумать только, один из мужчин выглядел даже старше него, а позволил себе облачиться в изумрудно-зеленую мантию!Маги радуются тому, что Волдеморт приказал долго жить.А как же пресловутая секретность? Почему они не беспокоятся о том, что о магическом мире узнают маглы? Да, случилась большая радость &amp;mdash; Волдеморт был побеждён, но не могло же у них настолько снести крышу.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Философский камень — часть 2</title>
      <link>https://harrypot.lol/books/filosofskyi_kamen/part2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://harrypot.lol/books/filosofskyi_kamen/part2/</guid>
      <description>Глава 9СТР 185&amp;mdash; Ну и чего вы ждете?! &amp;mdash; рявкнула она [мадам Трюк]. &amp;mdash; Каждый встает напротив метлы &amp;mdash; давайте, пошевеливайтесь.Первое занятие на мётлах. Мадам Трюк сразу предлагает взять мётла и практиковаться.Так дела не делаются. В первую очередь нужно вообще рассказать, как будут проходить занятия, объяснить основные принципы на каких-нибудь обычных (не летающих мётлах), а главное &amp;mdash; провести инструктаж по технике безопасности, причём не на отлюбись, а как можно подробнее.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
