<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Орден феникса on Гарри и вагон косяков</title><link>https://harry-pot.web.app/books/orden_feniksa/</link><description>Recent content in Орден феникса on Гарри и вагон косяков</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ru-RU</language><atom:link href="https://harry-pot.web.app/books/orden_feniksa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Орден феникса - часть 1</title><link>https://harry-pot.web.app/books/orden_feniksa/part1/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://harry-pot.web.app/books/orden_feniksa/part1/</guid><description>Глава 1
СТР 12
[...] Дадли недавно стал чемпионом юго-востока Англии по боксу среди школьников.
Вот этот толстый тюфяк стал чемпионом по боксу? Там вообще-то недостаточно просто махать руками как придётся, а нужно очень серьёзно работать.
СТР 14
&amp;mdash; Ей [Петунье] ты [Дадли] что-то не приказывал сгинуть. А как насчет «малыша» и «моего крохотулечки»? Может, мне так лучше к тебе обращаться?
Гарри быкует на Дадли.
Cлушай, а ты стал каким-то гандоном внезапно.</description></item><item><title>Орден феникса - часть 2</title><link>https://harry-pot.web.app/books/orden_feniksa/part2/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://harry-pot.web.app/books/orden_feniksa/part2/</guid><description>Глава 14
СТР 276
&amp;mdash; Шутка в том, что Парацельс упадет ему на голову? &amp;mdash; осведомился Гарри.
&amp;mdash; Как ни смешно, да, &amp;mdash; скучным голосом ответил Ник.
Пивз подстроил, чтобы статуя упала кому-нибудь на голову.
Почему Пивза всё ещё терпят &amp;mdash; это очень большой вопрос. Если человеку сбросить на голову бюст (хоть Парацельса, хоть Ленина), то можно элементарно прошибить череп.
СТР 277
Отыскивая глазами Буклю, Гарри шел, задрав голову, и устланный соломой пол похрустывал под ногами, когда он наступал на косточки маленьких животных.</description></item><item><title>Орден феникса: часть 3</title><link>https://harry-pot.web.app/books/orden_feniksa/part3/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://harry-pot.web.app/books/orden_feniksa/part3/</guid><description>Глава 27
СТР 559
&amp;mdash; Дело не в вашей смелости, а в моем положении, &amp;mdash; сказал Флоренц. &amp;mdash; Мне нельзя вернуться в лес. Мое стадо изгнало меня.
Прорицания теперь преподаёт кентавр.
А зачем ты вообще согласился преподавать в школе, если прекрасно понимал, что так произойдёт? Что это решение тебе дало? Очередная тайна за семью печатями.
СТР 561
Мы ищем в небесах признаки великих перемен, приливов и отливов зла, которые порой отражаются там.</description></item></channel></rss>